<heading h1 class="mb-16">Solutions</heading>

<heading h2 class="mb-16">Solutions 1</heading>

<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum eget ultricies metus. Donec convallis gravida vehicula. Donec pretium convallis est in maximus. Phasellus eget pulvinar leo, vitae malesuada diam. Vestibulum in dui non turpis lobortis tempus. Quisque feugiat molestie nibh rhoncus volutpat. Sed et dictum felis, id pretium nibh. Pellentesque a viverra sapien. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Vivamus aliquam nulla purus, vitae dictum diam tempor non. Suspendisse gravida in diam vitae congue. Vestibulum sit amet ex lorem</p>

<heading h2 class="my-16">Solutions 2</heading>

<p>Donec lorem urna, dignissim eget accumsan gravida, dignissim et arcu. Mauris gravida facilisis bibendum. Aenean enim magna, semper ac faucibus quis, commodo at nunc. Nullam ac auctor tortor, ut tincidunt est. Proin eros odio, varius quis enim id, auctor imperdiet sem. Curabitur malesuada, velit quis convallis accumsan, dui magna molestie nulla, vitae vehicula lacus lectus nec nulla. Aenean at rutrum nunc, bibendum tincidunt lorem. Integer ullamcorper dignissim diam. Fusce at lectus felis.</p>
